香港醫護都係世界頂尖的，佢哋都係考試狀元，紀律性高，如果有出錯，應該係以下原因

1.港共政府cut資源令醫護工作壓力過大所致；
2.港共政府收買投共醫生製造醫療事故，然後煽動市民支持引入大陸醫生

好多五毛負評

減資源，補貼高鐵

係，醫護人員好慘